（突發）日本取消港澳免簽

港猪末日

攬炒

東奧

港豬冇得返鄉下

下個月去個條廢老點算好

香港航空 汁得！

港豬因為咁而醒

正
希望係永久

之後會唔會有返？

本身已經執

本來 #剷屎官小編 一邊聽 Grace Ip 葉佩雯 的《Boom Ba La》，一邊想今天打算寫的題材，但是題材都有自動送上門的一日。

因為 #武漢肺炎 對航空及旅遊業的影響，據悉香港航空 (HX) 最快於明天會有下一步裁員計劃，而今次會將大約100名空中服務員解僱。同時由9/3至27/4期間，來往峇里島伍拉·賴國際機場 (DPS) 之HX708/709將會取消。

大家最關心的日本線方面會有以下安排：
來往 #成田國際機場 (#NRT) 之 #HX606/607暫定取消至31/3，另外 #HX610 暫定取消至15/4，回港之 #HX611 暫定取消至16/4
來往 #鹿兒島機場 (#KOJ) 之HX670/672暫定取消至28/4
來往 #那霸機場 (#OKA) 之HX676/679暫定取消至29/4
來往 #岡山機場 (#OKJ) 之HX6682/6683暫定取消至30/4
來往 #新千歲機場 (#CTS) 之HX696/699暫定取消至30/4
來往 #米子鬼太郎機場 (#YGJ) 之HX650/660/651暫定取消至30/4

日本 #產經新聞 也於今日指出，除了會暫停向中國及南韓的旅客發出入境簽證外，也會暫停香港、澳門及南韓籍免簽證入境安排，但未知香港方面安排會否包括 #英國國民海外 (#BNO) 護照。航空管制方面，將會安排所有從中國 (理論上會含港澳) 及南韓飛往日本之航班，將只能於成田國際機場 (NRT) 及關西國際機場 (KIX) 升降。

但是否落實，有待今晚日本國家安全保障會議之決定。

B-LNQ A333@HKG #BLNQ #HKG #HX #香港航空 #A333 #A330 #Airbusfans #Airbus #HongKongAirlines #香港 #日本旅行

港豬世界末日

正

快運廚叉執得

即時？

港豬快啲多謝林奠

港豬終於感覺到支共點攬炒

無免簽咪搞簽證囉 大驚小怪

真．攬炒

藍屍廢老仲支持林鄭政府
會唔會藍轉黃

一陣話BNO除外就好笑

派一萬蚊都無得拎去日本玩

暴動都似

又一批成為和理非

唔會啦，一定睇出發地
理得你BC定美國加拿大passport

肯定唔會

有都要隔14日

去到都要強制隔離14日

去就要隔離

係....
今次輸了....

去巴西囉 碌柒

一定除外

隔離就係 免簽睇國家

依家日本係針對國籍喎

日本係港豬的春袋
等睇港豬暴動

要隔離仲邊有人去

先唔講請唔請到14日假先
淨係日本嘅隔離，冇病都變有病

去下日本隔離營囉
啲人話去得多鍾意深度遊架嘛

末日喇！！

去巴拉圭囉 碌柒

早就應該

好耶！！！

快啲退錢阿

林奠仲笑鳩支加坡多case過自己

人地唔洗隔離無cut免簽呀柒頭

機場工會終於罷到工。。。

冇得去睇奧運喇

咁香港揸BNO 轉機就得？

👍

感謝国家 感謝党

六月無得去睇EVA喇

一陣變左都係班廢青搞事所以去唔到日本

慘了,
班港豬無得影相呃like了

港航執得未

暴動了！

我五月hkexpress

D bno撚都一樣

師奶港女飛雞表示要去日本食刺身啜拉麵掃口罩

終於有今日

真。暴動

點會
會屌日本人歧視肯撚定

BNO冇埋免簽，你冇簽證正常係唔俾你上機

我就係要呢啲

LM睇蠢老鼠走去問BNO得唔得
BTW 日本危險過香港啦 去嚟做乜柒

港豬暴動了

人地搞依啲嘢就係唔想你地嚟
係要搵窿窿罅罅入去，可唔可以為吓人地諗
係為咗旅行而去嘅好心就cancel啦
依啲時候仲搭飛機周圍去
害人害己

台灣呢

我4月尾
會點

感謝黨

暫停定取消

澳門高登已經大把澳門人罵香港人因為攪反送中害埋澳門無得去日本澳門人一直以為全世界都好憎香港

咁撚遲先封不如唔好封
反正日本仔都唔Care
一齊共享蚛蟈人榮耀

請跟我講：

因為林奠唔封關
令香港比日本封關

咪睇下3月尾日本點 上連登問到啲乜

澳門人一早變哂支國人

Source?
我整係見到話擬取消
未firm?

一個鐘前已經firm咗

估唔到快過南韓
南韓個政府仲話緊唔可以歧視支那人

批畀你就係

批都仲要拎多14日假隔離

港豬玩撚完了

之前越南封關都比bno入但唔比特哀
雖然好快就解封番

一陣泰國都封埋就

goallllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllll

簽證好易之麻, 簽個名去, 又唔會好嘥時間

我真係恭喜你啊

內閣官員傾力表演
花式切腹

免簽係跟9號定即時？

第一，佢唔會批比你
第二，當佢批，去到都要隔離14日先

可以去塞班島

屋企藍絲係咁鬧我 話係黃絲搞事 明明日本防疫先咁 班藍絲真係cls
唔緊要 繼續

去到坐14日 你都幾嘥時間

BNO一定當香港護照啦

今次係全中國

停左

走咗果啲9號之後先返香港仲有冇飛機返港㗎？

同問

我巴西㗎碌柒

開心

早2日唔係話封咩？

有無，link

由於營運因素，HK Express需要取消2020年2月6日至6月28日期間往返香港與塞班之航班

國泰買快運真係一頸血，成間野變停運

9號先ban

終於都有啦

做得好

澳門得10單確疹，仲要9個好番都無得去

澳門人都罵緊係因為香港人上年搞反送害到澳門人都無得去日本

同佢講
係呀黃絲先可以為多慾為
仲唔join我地？

得窮撚連登仔開心

知唔知封到幾時？
已經決定咗唔去四月嘅trip，佢繼續封嘅話先可以退機票錢

歡迎飛雞轉全職

港豬玩完

澳門狗真係on9無極限

明白到拎特區護照=condom=支那

港航同國泰攬炒

Korea幾時搞埋！！

暫定成個3月

宜家睇返台灣真係反應神速
差唔多一個月前就做哂宜家日本做既決定

拎BNO都一樣唔洗打飛機

叫得港豬就梗係唔會為人著想㗎啦！如果唔係點會而家都仲想去遊行吖！

泰國唔好有事

呢個唔係出左名港人港地 澳門版黎架咩

澳門一個月0確診都禁, ON99

連個天...都間接成全和你飛

好撚野

終於識醒

港豬末日

有啲去為左好多鬆一鬆
過去叫下日本雞

冇啦冇啦

可能同"日本肺炎"條片有關

垃圾澳狗

即係聽日可以照出發？

港豬？

一早應該

最好永久
得外國護照繼續免簽

一陣搞到日本好似歐洲咁，大大聲話禁bno，啲蠢老鼠先會收皮

港豬今晚即刻飛去日本

你聽日出發？

自大毒撚冇得去秋葉原掃figure返黎寸77

方丈份人……

Cathay Suspension

拎廁板bno去日本既就係港豬
拎外國護照去既就人中之龍

咁肯定
我估BNO都block埋

有冇日本官方source?
nhk 都冇講

應該唔洗
9號後先要隔離

不過返嚟要係關西或成田走

有錯請指正

你喺咪要鬥有貨先

香港澳門中國南韓停發免簽
入境後需入營隔離14日
14日後禁止搭公共交通

支持日本封關

支持

太遲 應該2月就要開始做

真係奶共奶到懞撚佐

香港機場航空展又多幾部機泊係到俾人睇

當日都講咗香港唔封關，去旅行人地都封你關
日本冇封台灣

冇得返鄉下了

中場客運廊係咪可以close

會唔會有名人spin下日本肺炎

應該係啦啱啱先睇到原來9號先開始 唔該晒

希望做到永久取消免簽，疫症過後都要去領事館申請簽證， 等班港豬抗爭日子仲成日去旅行咁爽

支那豬先要返鄉下
香港人唔去日本好閒

UO HX等接啦

究竟港澳簽證係即時定9號後

用BNO先去台北再轉機去日本？

港豬表示：日本去唔到住咁就呃多幾日病假去遠少少第度囉，咁易醒就唔係港豬啦

14日內到過香港唔俾入境
一係你係台灣隔離14日？

香港政府成功爭取！

唔好傻啦
暫定去到3尾咋

快啲去睇下啲旅遊fb page
好多港豬出晒黎
心都涼

決定政府個一萬蚊洗曬去藍店了

去台灣都要隔離14日？

你去到台灣咩？
唔係停咗個入台證咩
你去讀書就得

仲俾班機會港豬豬睇櫻花

例牌問題：BNO呢

我記得韓國封香港
柒婆第2日就封返佢
今次係好大機會由"日本肺炎"引起既
柒婆會點奶共呢

唔去日本就一定係窮？坦白講我未去過日本亦未諗過去日本佢CUT唔CUT簽證對我無影響
利申：住緊德國

日本唔洗賺外匯咩
梗係快d封完開放返啦

明顯啦

一早應該封關啦

太睇少藍絲媒體
班仆街一定加重民族主義
屌9日本仔歧視

希望Yen平啲

就算入得
你都要坐14日
仲有幾多飛機會飛到？

唔得
1. BNO同特衰一樣都會冇免簽你要日本 visa
2. 台灣好似係連轉機都唔俾

佢係封出發地？

我係笑緊啲港豬

感染者の多い中国と韓国からの日本人を含めた入国者について、２週間、検疫所の所長が指定した場所での待機と国内での公共交通機関を利用しないよう要請するとしています。中国には香港やマカオを含むとしています。

佢其實無講你渣咩passport. 只要你出發地點係由香港, 你渣火星passport 都要隔離14天. 令外公共交通就叫你罰完坐14天, 都唔好用.

咁去日本一定係港豬？唔明咩細蚊仔咁開心做咩呢d時勢佢cut唔cut都唔去啦 疫區 就算我揸bc唔使簽證都唔會宜家去啦on9

原來個措施只係去到3月底
差d 以為你地講一年
一個月唔去有幾閒

同啲港豬講一齊享受做支那人嘅榮耀囉

Visa就跟Passport封
隔離就跟出發地捉你坐14日

日本將 BNO同特衰一齊定義為「香港護照」

我有撚講過去日本就一定係港豬，思覺失調睇醫生啦。

咁關你撚事咩，咁開心做咩
咪又係睇人仆街最開心

暫停同取消識唔識分

咪係唔明咩細蚊仔咁開心做咩

HX係咪死剩泰國

有撚開心過？

真係開心到跳起
個警嫂舊同事，因之前盛傳黑警及家人會冇得去日本，佢已講到要同佢黑警老公假離婚都要去，話冇野可阻佢「返鄉下」喎！
而家真係港澳人都要簽證先去得，（佢已離職兼冇任何聯絡）唔知佢會點呢真係心涼！

豬你老母

冇得去日本台灣 = 真暴動

咁到時奧運 咪

其實住德國唔係咁威㗎咋on9仔

世界末日啦

去仙遊啦

仲有幾個月驚西咩

港豬：我厭惡政治

得3月

無呀，見有個人彈個咁既GOODEST LOGIC出黎，我先話自己住緊德國廢時畀佢話我係窮撚囉

好

暴咩動啫
啲豬玩下手密謀緊掃4月機票添呀

去日本要幾有錢呢又

你無開心過 咁咪即係我唔係話緊你

BNO由香港簽發？？？？？？

暫停姐

一陣安倍extend多個月就好笑

（注4）香港のビザ免除の対象は，香港特別行政区旅券及び英国海外市民（BNO）旅券を所持する方（香港居住権所持者）に限ります

你係咪話緊我都好你彈個咁既GOODEST LOGIC出黎先覆下你姐

淨睇標題 我一開始仲以為係永久 都唔知班友做乜鳩

其實澳門慘啲
雖然啲人抵死
但事實上公開數據佢確診量咁少都俾人封到咁嘅樣

快撚啲封埋
咁港豬就邊度都唔使去

最開心係個月d港豬無得去
我無份去你班友都無

有冇咩人可以確認BNO係冇咗免簽先

純粹睇下有咩漏洞。呢個時候仲去日本同大陸班蝗蟲冇分別，正仆街。

感染者の多い中国と韓国からの日本人を含めた入国者について、２週間、検疫所の所長が指定した場所での待機と国内での公共交通機関を利用しないよう要請するとしています。中国には香港やマカオを含むとしています。

佢其實無講你渣咩passport. 只要你出發地點係由香港, 你渣火星passport 都要隔離14天. 另外公共交通就叫你罰完坐14天後, 都唔好用. 上面原文係講就算日本人由香港/大陸/韓國入, 都要隔離14天. B唔BNO 係零關係.

開心開心

我點知點解d 人做咩係咁慶祝咁
唔知咩心態
好似仲開心過爭取五大訴求

未必㗎
BNO好似係當英國護照

日本個「香港護照」定義係特衰同BNO

你覺得廢老會去日本咩

依家香港機場真係唔使和你飛都已經停鳩晒

我就覺得起碼extend到4月尾
除非個疫情入到4月一樣爆到七彩

去日本就港豬
連登仔去開邊？

笑死
前排有班港豬搶機票

擺明借啲意封關
點會批比你

屌 香港搞9亂

應該睇到有班佢地認為係港豬既人仆街（我無話去日本既人係港豬，係有香港人覺得係咁）
或者係攞住其他護照但又睇到人仆街
第三係成功攬炒
第四係無去過日本（但唔一定係窮撚）CUT唔CUT簽證都影響唔到佢
咁開心睇怕都係第一同第三類人居多

等咗好耐
日本個廢柴政府
不過個國家都好多on9 連停課都鬧政府

bno 未驚過

9號先開始即係重有3日時間比人飛過去，重衰過柒婆封口岸

機票check到出發地架on9

係依家仲去旅行都係賤9格！去邊都係！

無你咁心水清
純睇唔過眼打d野

無野求只係想refund

香港第二故鄉落閘了

包埋bno啦 on撚99咁

成功了

無錯

一早就要啦

畀班支那港豬 過去搶哂啲物資

但唔係張張機票都改到，尤其啲特價機票
但買過張新既正價機票未必個個都肯

撚有話包

Bc 未驚過

facebook班師奶港豬藍絲係咁問係咪9號前出發就冇事
要封就即刻封 唔好學埋哂支那啲衰野

點解仲有以為病毒識睇passport唔搞你
梗係計出發地啦on99

跟我講一次：

因為林奠唔封關
令香港比日本封關

國泰，港航 東京 大阪回程好多50後搭

香港未光復前全撚部同我留係到
死都死係香港
仲去旅行死港豬
鬼唔望你空難

通常係網上咁樣講得既都唔方係去出去發夢既人

係依家仲番工出街都係賤9格！去邊都係！

1. 台灣暫緩簽證申請
2. 落地後14日隔離

精呀屌你

韓日台收皮，港豬末日

台灣宜家唔係履行商業合約直頭唔俾入

連帶關係因為支那。

照理真係冇事
不過分分鐘冇飛機返香港
有都分分鐘天價
急不及待想睇人仆街了

寫明特區護照同BNO呀
日本一向當BNO係香港護照

澳門呢鑊真係共享中國人榮耀

多謝林鄭唔封關比件廢老傳左過去

出面班手足打生打死
仲有心情去旅行？

中國台灣

做得非常好

報應既野
真係話黎就黎

仲有機管局呀
禁制令仲生效緊架
不過機場已變死城

轉機可以的

過2個鐘會正式封

你覺得去日本要好多錢先去到？
係咪反映緊你好窮

7頭
就算唔包都要你隔14日啦
唔通D毒識唔簡BNO既人咩
用下你既ON9腦啦

漏左wo，泰國都要14日

不過by the way 佢地話咩暫停日本簽證係成功攬炒，真係攬佢地老母，暫停日本簽證對香港政府可以話係無乜影響咁濟，還掂佢因為呢個疫情民望點低係呢個MOMENT都唔會收皮，佢理得你地死，最好全世界都停港澳免簽佢地都係WFC，所以咩攬炒係偽命題黎，要死都係香港平民百姓死先

咁咪姐無囉on9仔

旅行好明顯係娛樂，點比？
你用撚下你個腦好唔好？唔用就不如死撚咗佢

我係好窮呀
咁又點

暫停，唔係取消

無話要比
我就係企係道德高地屌曬d 仲出街既人

就算去到9號後都無機返

聽到呢個消息

幾開心啵，食屎喇，支澳人

啲人覺得一個月好少事
但你地知唔知每日有幾撚多港豬去日本
航線航點不停加都唔夠

再嘈機都唔撚飛

澳門等同支那有咩問題

但轉機日本都要簽證啦

暫時未受影響

特衰護照

澳門有封關都俾人搞所以慘je

你咁鍾意道德高地上武漢救人死撚埋佢啦
含家產

唔係即時暫停免簽咩？

禁制令到今日都未取消
話知佢死

共產黨講既我連標點符號都唔信

個政府好撚奶共

咁機票 酒店咪冇得退錢
去得玩都實唔批嫁啦
高招

outdate了

唔好淨係講手足丫
而家全世界都遍地開花咁嘅款
班友仲去即係帶麻煩畀人啫
一個屈尾十原來係潛在患者，加重人哋個醫療機關負擔
我係嗰個國家嘅人嘅話都會想屌到班友上太空

即係等於而家明知打緊8號波，天文台講明晏啲掛9號
點知就話自己上咗小巴俾埋錢，死都要去石澳睇浪咁
叫佢哋係豬都嫌侮辱咗啲豬啦

咁如果先去泰國或者台灣，再轉機去日本呢？

咩道德高地要做實際行動既咩？
淨係負責屌架

見到個政府受中共控制
其實係藉口趁今次取消免簽
有排都唔會有返

港豬末日 望下旅遊台
之前有位CHING唔係話3月開始零確診咩 死左未?
一早話左要封 遲封左啦 比呢D仆街播毒
隔離病原體都唔識 自律又唔識 陰公豬 冚球剷不遠鳥

有冇日本官方汁？

日本不知幾想搞埋支那免簽

信政府

哦，咁唔洗訂酒店。

免唔免簽都大撚把支那人去 賺埋VISA 錢重好LA

機管局抵撚死。
咁鍾意禁制令禁飽佢啦。

咁又唔會，好多企業等遊客救命

jeng

講多次
日本當bno係香港護照，一樣會停你免簽
當真係比你bno入到境，你由香港嚟嘅都係要隔離14日
姐係已經等於叫你地唔好嚟
何況依啲時候好心就咪鬼搭飛機周圍去啦
為旅行而去嘅唔該即刻cancel，唔好害己害人

之前成班連登仔踩到日本一文不值
依家直接唔比你去咪幾好

改左年尾搞

爬左幾個日本新聞網
都冇講話包埋香港、澳門旅客

中韓両国からの入国者には公共交通機関を使わないよう要請。発行済みのビザ（査証）の効力は停止する。両国からの航空機の到着地は成田空港と関西空港に限定し、船舶での旅客運送を停止。いずれも９日午前０時に運用を開始し、当面は３月末まで継続する。

政府は５日、新型コロナウイルスの感染防止策として、中国と韓国からの入国者全員について、検疫法に基づき、医療施設などで停留するか、政府指定の施設で２週間隔離したうえで入国許可を出す方向で調整に入った。中国と韓国に発行済みの査証（ビザ）は効力を停止し、観光客の来日自粛を要請する。

また、中国と韓国からの航空便は到着空港を成田空港と関西国際空港に限定。さらに船舶は旅客運送を停止するように要請する。

係咪要打去領事館到問
依家到底係點

日本對得住香港人？
咁多香港人當日本自己鄉下

有無SOURCE CONFIRM?

NHK講左中國係包埋港澳唔包台灣

咪係 死架仔唔識飲水思源

YES

贊成
應該一早要咁做

好波豬豬玩完

無講嘅？領事館知唔知㗎

安倍晋三首相は５日、新型コロナウイルス感染症対策の一環で、中国（香港・マカオを含む）と韓国からの入国を制限する新たな措置を発表した。両国向けの発行済みの査証（ビザ）の効力を停止するほか、検疫を強化。両国からの入国者は日本人を含めて全員、検疫所長が指定する場所で２週間待機してもらうことを要請する。

連係港澳既日本人自己友都唔放過呀！

留學visa受唔受影響

警嫂末日

早幾日日本求澳洲唔好封日本關
重話希望澳洲人唔洗因為驚肺炎而唔去日本

依個夠堅?

日本政府網頁係出名ypdate慢架啦
法務大臣twitter confirm咗
仲有外務省不嬲BNO同特衰一樣歸類為同一類香港免簽

香港、マカオ等のビザ免除措置も停止します。水際対策に関して日中韓をはじめ国際協力を強化して参ります

（注4）香港のビザ免除の対象は，香港特別行政区旅券及び英国海外市民（BNO）旅券を所持する方（香港居住権所持者）に限ります

News Watch 9 大大隻字寫住（香港、マカオ含む）
駐港領事館日文版有寫

你本身有visa唔會影響入境
但如果你係香港去嘅一樣要隔離

如果係星期一前到日本，係咪仲有免簽同唔洗隔離，有得坐交通工具

暴動未

咪話
無得去日本，班港豬可能變身勇武暴動

Molamola

慘囉！D女點申請VISA呀。
去到實俾人噴到一面屁。

利申：以前要visa個陣睇到好多女俾人即場turn down

港豬：沒得去日本 暴動！

我4月頭！唔可以取消只可以加錢改！

等下啦 三月中尾應該有得取消 唔好心急畀錢佢使住

好失望
傷害港人感情

支那狗玻璃心又要碎喇

雖然我知係因為肺炎所以要關 不過都好傷心

日本欠香港人一個道歉

已經出左通知3月全部可以改/取消

藍屍返大陸玩

本身下星期去日本旅行

係連VISA都冇得申請
已批左嘅都冇效

3月5日，日本政府は「水際対策の抜本的強化に向けた新たな措置」として，中国（香港及びマカオを含む。以下すべて同じ）及び韓国について以下の措置を発表しました。これらの措置は，3月9日午前0時から3月末日までの間，実施され，右期間は更新することができます。
各措置の実施に関する具体的な詳細等については，判明次第迅速に領事メール等でお知らせ致します。

1．検疫の強化
中国及び韓国からの入国者に対し、検疫所長の指定する場所で14日間待機し、国内において公共交通機関を使用しないことを要請。

2．航空機の到着空港の限定等
（1）航空機：中国又は韓国からの航空旅客便の到着空港を成田国際空港と関西国際空港に限定するよう要請。
（2）船舶：中国又は韓国からの旅客運送を停止するよう要請。

3．査証の制限等
（1）中国及び韓国に所在する日本国大使館又は総領事館で発給された一次・数次査証の効力を停止。
（2）香港及びマカオ並びに韓国に対する査証免除措置を停止。

REFUND 啦，一係拎２０日 Leave 可以去６日。
（如果你拎到VISA既話）

等睇港豬去廣東浸溫泉惹埋武肺

澳門好撚慘
明明防疫措施做得幾好
好多日無新增個案

而家都俾日本禁埋

等睇淨係批14日簽證
隔離完可以即刻返香港

暫停免簽證，唔使隔離14日，揸bc真係無問題喎

(1) 係大陸已批出既Visa 已經無效
(2) 係香港同澳門既免簽證優惠停止

同香港一樣
瞓身痴埋大陸本身就係原罪

淨係話協議可以年尾早兩日奧委會先串柒柒講完可以照舊7月搞

一檢疫完成就係去機場。

香港出發你拎日本護照都要隔離

不過人地問你：你係唔係come from 香港？
咁你點答？

PUSH

呢舖講明連日本人都要檢疫

蘿蔔頭

領事館話唔批visa/visa暫時無效係包埋港澳

中国（香港及びマカオを含む。以下すべて同じ）

佢開頭定義左文中「中國」係包括埋港澳

入境紙本身要你填航班編號嘅
而且你真係當班immi唔知邊個鐘數大概嚟咩機咩
佢哋可以叫你 show boarding pass
有doubt就請你入房傾下心事㗎啦

今年HX UO KA真係求支那注資先得...

最主要收入既客運死撚灑

CX都話重有 貨運支持住

如果3月8入境洗唔洗visa同隔離14日？

只要你係由港澳韓支入境
理得你揸咩passport
揸日本passport都要送入集中營

UO同KA係CX全資擁有
CX=KA=UO 三位一體

反送中搞咁閪耐都唔cut鳩你
支那一出手人地就封關
你班後生學攪革命真係差成100年經驗

隔離14日

向政府人員虛假陳述企圖入國
等睇坐返一年再遞介出境終身上ban list

岩岩日本番黎

你肯定唔知咩叫光速割席

屌。。。
一日唔獨立
一日係法律上都係要做支那人

有study visa半年 有咩用
屌你老母閪

所以我成日都話個個國家都當香港係condom
香港俾支那搞嗰時個個國家扮睇唔到
支那出事嗰時個個國家就爭著當香港係中國一部份一齊懲罰香港人
但香港班狗官又從來唔見有懲罰過，個個得個吹字
香港其實係俾全世界放棄，個個國家剩係爭著奶共搵錢，支那有事就一定要罰埋香港人以免中共唔開心

Study visa可以入境
不過如果你係由香港去嘅話都要隔離14日咁解

咪當日本仔傻架，
人地睇到你香港唔封關，係咁放大陸人落黎。

依家仲俾位你地走？

想賞櫻？

香港獨立，唯一出路

去一去曼谷囉！坐泰航去。

其實我覺得咁可能係奶共行為一部份
封中國唔封香港中共一定唔高興，所以個個國家都將香港當中國一齊懲罰，以免得罪中共
明明香港人自己防疫已經做足（其實澳門仲慘），都無用

去到唔比用交通工具唔通行咩

仲講支那注資
就快香港外匯儲備要收歸國有啦

一問你住邊就露底
你揸BC由倫敦飛去就可能唔問嘅

所以獨立係唯一出路

重點係：佢定義左文中「中國」一詞係包埋港澳
你問清楚「一次・数次査証」包唔包student visa好喎

召喚叮噹隨意門.jpg

封後門呀
全世界都已經知佢地會經香港逃去外國
所以唔封香港=冇效果

反正都預佐國有化架啦

推

聽日問領事館la
字面理解就3月底前全部新visa都唔比入住
舊visa因為已經拎緊再入國許可應該唔受影響
但一樣硬食14日

整左個Visa 先啦聰明人。
（整到既話）

BC出生地唔係香港都會露底
因為有聯機
算啦

有樣野好多人唔識，
依家好多國家都有data share
基本上唔駛問你，一碌你個passport 就知你去過邊。
（有client 返美國，一入境人地即刻講你去過邊度邊度，佢即場）

個個國家都吹到好大，又乜香港民主法案，但全部一上國會就否決
相反支那有事，個個國家：香港係支那一部份，要一齊受罰
有事就食花生，無事就踩多你一腳
個個國家為左搵中共錢拋棄香港，得美國肯做下show，香港而家好難有外力幫手，靠自己鬥你又鬥唔過中共，所以注定無運行

大約可以理解美國免簽證嘅國家都聯晒
只係個別國家(好多撚歐洲國家都係)介面唔撚show晒出嚟分析

疫情做哂抗爭啲嘢

中国（香港及びマカオを含む。以下すべて同じ）

唔得 玩完

基本上都收皮 local又無得add
屌那星

全球攬炒
攬炒真係唔夠支那黎

終於出限支令

代購玩撚完

無
本來抗爭時係吹緊唔俾狗官同黑警入
但而家咁啱啱相反，變左懲罰真香港人

所以我既睇法會係封中國要封埋香港係奶共行為，因為唔封埋香港中共會嬲嬲豬

條友真係on 撚鳩 正宗連登仔

人地國家為自己國民利益：保護國民安全，封鳩香港，簡直合情合理。

你老味香港根本就係疫區入便的一個區，點會封漏你？

再套用連登仔邏輯：「全部中國人都是抵死的，因為佢地唔自己訓身推翻中國政府！」

咦，咁你連登仔無得去日本都係抵撚死架啦，你怨乜撚啊？

你地拎student visa嘅聽朝打上去領事館問吓點搞啦

柬埔寨得喇掛

連乜野登乜野仔姐？
邊Ｑ個話有怨？怨乜撚？
人地睇到你香港＝中國，冇own decision making.
我都封你啦。

怨怨怨，你就怨緊啦。

中國內地
根據北京、上海、廣東、海南、黑龍江、廣西、江西，及四川（成都）、福建（福州）、江蘇（南京）、山東（煙臺、威海和青島）、遼寧（大連、沈陽和丹東）當地政府政策，所有入境前14天內有韓國、意大利、伊朗、日本和其他冠狀病毒疫情嚴重地區旅行史的旅客，入境後需在家或指定地點集中隔離14天。

其實係支那封日本先，日本還拖，中國香港及中國澳門共享繁榮

人地做依啲嘢就係唔想你地嚟
乖乖地啦

泰國都冇埋

奶共好呀

完全表現乜野係命運共同體

證明左Hong Kong is China

泰國仲要即晚零晨生效！星期五晚好多諗住玩番三日都退都退唔切

其他國家睇既係香港政府同商界有咩取態
事實咁樣睇，香港一樣係冇得救既奶共地方
本Passport上面大大粒字寫住china
民間有班無奈既人反共，但都冇辦法

樓上班屌日本既傻鳩
要屌就屌林奠啦 人地有無封台灣呀

後日 9號前都去到？

唔應該比支那護照包括特衰免簽證入境⋯

當地時間9點幾講3個鐘後入起坐14日監
快手到

秦國好似未有 辦公室豉油 （觀望中）

但日本就肯定架啦

9號00:00前到日本就冇問題唔洗隔離
只係要考慮回程航班好有可能會取消（唔係成田/關西唔洗諗，係會取消哂）

就算比你入都要14日隔離
有朋友做日資佢老闆日本人返日本都要隔離14日

x2

好波

永遠港共政府仆街
全世界都開香港人刀
但又永遠唔見制裁狗官
簡單講就係全世界人當香港人係condom

好多港女日日淨係駛條仔錢個Ｄ咪冇得去囉。

所以冇理由唔推港獨
體制內，即係under支共
永遠唔會有將來

爭相撤資取錢
之後就真正出手

去鄰蟈囉

有果間唔知咩咩煲定咩咩煱食啊嘛

連登已死，「汁」字冇俾人屌老母

唔會封到6月掛

明天出發

澳門高登全部都五毛黎
等同babycondom 香港討論區一樣

打算留係酒店14日？

原本想6月去東京
唉

9號入境先要隔離

你有簽証上到機先啦

佢星期一前出發應該冇問題

根本香港同支共已經係共同體，政制體制上不停用手段去融合接軌大陸，經濟上股市已經由以往跟外圍經濟走變成跟大陸股市上落，自由民主更加已經名存實亡，香港人係要求神拜佛唔好支爆，如果唔係會死得好慘，香港最終只會變成提款機同condom

睇錯以為你9號先飛去日本

台灣封關咁耐，而家香港日日都仲有幾班機，我相信應該無問題

其實目前日本係話只係封到3月尾
4月可能會解封，但我覺得會延期繼讀封

最快都要日本冇case先
講緊可能5月
跟住再等幾個禮拜
根本買唔切機票
因為航空公司肯定會cut班

唔緊要 中國有免簽

機票應該勁貴

唔通真係要移民
但真係唔想去到依步

一齊攬炒

【TVB任務，晒你幾秒】今日洗版精選 - 添寧，透濕能力差 (4 Mar)

唔俾入同有十四日都差好遠。

要移民最好快搞
愈遲走
對香港嘅特殊待遇愈少
遲早當你中國護照咁處理
結果就愈難走

BNO $1400 簽證費啊，財路。

唔使打飛機啦外務省不嬲當BNO同特衰同類

（注4）香港のビザ免除の対象は，香港特別行政区旅券及び英国海外市民（BNO）旅券を所持する方（香港居住権所持者）に限ります

。香港、マカオ等のビザ免除措置も停止します。水際対策に関して日中韓をはじめ国際協力を強化して参ります

武肺又關香港事？？？？

東京奧運

咪當BNO真係好大支野啦。
technically BNO=特區護照

咁又唔係喎，入返英國數。

EGL 死得

過左14日佢又點知你坐巴士火車？？

中華民國看待香港人係唔理BNO/SAR，日本就先俾BNO 免簽之後先到特衰。（好似差幾個月）

結果只有兩個：

1. 解封 - 全國賺一賺番啲遊客錢回氣，然後再爆，奧運玩完
2. 唔解封 - 日本人自己無工開都無哂錢，個個唔消費，但係隻毒以日本咁無能，仲小規模咁爆停唔到，最後經濟崩潰，奧運依舊玩完，因為根本捱唔到去七月

支那呢次真係攬炒嘅表表者
香港人學野啦

唔係，BNO 佢當左UK，齋用BNO 日本地勤問返你拎HKID 證明返到香港，我用BNO 入日本佢都入你係英國（英國籍得BC/BNO 有免簽，英國海外屬地無免簽）

日本人開始對隻郵輪有不滿
話應該將啲感染數字計入英國條數度
排英潮暗暗地開始左

感謝林奠

都計香港護照
BNO 英國(香港)
CNO 中國(香港)

地勤點入同外務省點睇係兩回事
人人都知名義上唔同國籍登記
實際上外務省2本護照都歸做同一類

（注4）香港のビザ免除の対象は，香港特別行政区旅券及び英国海外市民（BNO）旅券を所持する方（香港居住権所持者）に限ります

日本社署唔知可唔可以代訂兩磅和牛呢

唔知澳門人點諗
佢地而家狂屌香港人累人累物，搞乜鬼反送中運動害到澳門被人封
而家好多澳門人諗緊計要點同日本人解釋返澳門=/=香港，求日本唔好封澳門關

佢用地區計，台灣又贏

80歲香港郵輪阿伯，香港崇日撚真係多撚謝佢

我話你quote 果位

安倍訓醒了

柒頭澳門封咗關都俾人封埋
抵撚死喇奶共俾人當埋係中國人

反送中同澳門有咩直接關係?唔係好明

最少應該有soba飯糰或者面豉湯飲

唔封香港，啲腥香港人由深圳灣過一樣死，支持日本從源頭倒截。

同貿易戰一樣，要封埋香港先有效。

今次bno 走唔走得甩？

同佔中影響經濟一樣囉，乜都拉水。

首先班澳門人以為今日日本封香港主要原因係因為反送中運動然後佢地又覺得日本人唔會太細分香港同澳門分別所以順便封埋澳門所以就係咁樣而家澳門人狂屌香港人累人累物

一個雖然要坐14日疫監但繼續免簽
另一個就除咗要坐疫監仲要排大隊(臨時措施應該唔會收visa費既 )拎簽證

但換嚟既係"逃獄者"既大幅減少(少量低質港豬係有BNO會"逃獄"但應該唔多)
相信各方都會舉腳贊成既

睇多次:

（注4）香港のビザ免除の対象は，香港特別行政区旅券及び英国海外市民（BNO）旅券を所持する方（香港居住権所持者）に限ります

。香港、マカオ等のビザ免除措置も停止します。水際対策に関して日中韓をはじめ国際協力を強化して参ります

你話自己話包唔包BNO啦

你睇埋英國係用另一個注釋同有最大180日免簽(要第90日前申請)
明顯唔同香港(BNO/SAR)待遇

會唔會真係好似啲警察劇咁カツ丼

兒登仔:睇港豬去唔成旅行最開心

舊年6月講到依家終於發生

港豬得返大陸去
快啲上去食海底撈啦

岩，連登仔仲為左個奶共行為開心到死

其實係咪聽日仲去到

佢地都on9，賴地硬，又唔見佢封埋台灣，日本仔都好清楚匪港澳台啲關係架。

佢英國都分好多隻國籍，本來就得BC/BNO 有免簽，BOT 已經要簽證。

Cap 水為主。

樓上果隻五毛分化港澳, 唔好再回啦

收左皮

台灣都係咁
最多可以叫的士

最後的9%又走幾多

抗爭講左半年有多想日韓政府做呢樣野 武漢肺炎三個月就做到

其實HX收皮咪變左cx獨大

cx都自身難保啦，買完uo，成間uo呢家都差唔多無線飛，ka都唔好得幾多

最好快d收埋皮奶共狗

日本比bno免簽都係97後既事 所以好大機會bno都會跟特區護照處理

獨大？世界咁多航空公司 一定要homeport hk咩

睇facebook啲旅遊page仲係好多港豬問9號前飛得唔得，
係比就算佢哋入到境呀，佢哋唔諗下回程點既？
9/3開始中國包括香港既機都只可以去成田或者關西，
即係9/3開始大量原本由北海道/羽田/名古屋/熊本/福岡etc.走既機已經唔入得去呢啲機場接客走，全部客要改機位由成田/關西走，
改唔到機既就滯留係當地啦

中華民國 台灣
有咩錯

不過最大問題在於如果無homeport香港既航空公司，其他外地既航空公司再減班/取消航班就要轉好多次機
同埋貨運都會小左好多

有免簽咩

武漢肺炎：我只係示範一次

變咗好似十幾年前台灣阿扁時期咁 最差嘅時候亞洲籍嘅航空公司得返荷蘭航空 英德瑞法全部走晒（法國航空都係早幾年前先飛番台北）

北京、泰國都取消埋，你話係乜事呢？

香港係源頭。

依家兩間都係共產黨野

唔知囉，自己做好防疫措施

仲未計港共之後會有咩動作

屈唔到美國，就係香港啦，香港肺炎出台。

9號先開始簽證失效，所以星期日前出發都入到境，不過如果本身程回程唔係成田或者關西走，隨時去左之後滯留當地，大家爭回程機位爭餐死

日本見勢色唔對分分鐘提早。

講真有乜為
俾你去到都唔會玩得開心

日本赤軍復僻

啱呀，如果條柒婆唔憤氣又強制隔離返由日本抵港既人，返嚟又坐多14日隔離監

唔明點解crew仲飛得可唔可以禁埋佢地

係 我覺得777會咁做 支那嬲嬲豬 然後跟佢意思報復又乜又柒就好笑

有冇人渣留學visa working visa WH visa？

呢啲應該可以照入境 去到隔離14日就得？

我都唔知 依家好擔心

bno係咪可以照去？

‼IOS同Android都有App㗎‼

🚨首個為抗爭度身訂造嘅App上線啦🚨
.
⚔️每日更新各戰線任務⚔️
🦅Twitter
▶️Youtube
🙂連登
📺TVB等任務
肺炎橫行你都可以為抗爭出一份力😷
.
📆日程表📆
幫你Mon住每日嘅活動
等肺炎過後繼續抗爭
.
🛒黃店🛒
幫你搜羅全港九嘅黃店
等你買齊物資醫飽肚抗肺炎
.
🚪入Game嘅隨意門🚪

.
IG： @ HKG_Freedom_Online
TG： @香城Online

仲去旅行？ 留番d錢喺香港消費幫襯黃店啦

唔止港豬，櫻花豬都嘈緊韓仔冇得去日本開live

屌 有免簽都要隔離14日
我想去日本啊

睇D旅遊page既留言，就知港豬死不悔改
永遠活係自己個世界到
佢地到底知唔知呢個世界發生緊咩事
去少陣旅行洗撚死呀

好多公務員成日去日本旅行，你哋要快啲多謝林鄭

唔係咁撚on9呀嘛

中國人被獨裁是自己選的
香港人也是中國人

起下講呢段野條友個底先啦

但BNO嗰國籍完全唔係中國，咁由第三地轉機基本上入境地同國籍都無咩理由block到？(最好搞到麻麻煩煩block 9埋英國。)

越南好似冇事

咁日本與泰國又係同一日？

泰國今日開始落地都要14日

UO真係同停飛無撚分別

寧願唔去日本都想日本鎖國 右翼！

黎緊準備出發班人可以慳番唔駛再諗去唔去好

第三國入境就得
你唔講 日本鬼知你之前去過邊

正 返鄉下丫嗱

BNO係英籍
由支/港/澳以外地方出發
去日本咪無事囉

睇個內容只有揸bno既可以去，但要隔離14日, 港共護照免簽系無效既

但入境要填表話14日內有無去過中國。如果去過但你又填否，咁比人查到就好大鑊，同埋會比連登仔屌

面就人比 架就自己掉

好多連登仔話計人口比例，香港先最危險
唔去旅行就係毒撚
仲要係企道德高地嘅毒撚

做咩姐你
日本都話BNO係屬於香港passport
都無免簽證

支登仔真係好唔要臉，開口埋口日落帝國，依家日本取消即刻跳出黎問BNO受唔受影響

安倍億屌成材, 遲左成撚個月, 不過好過唔做

D友弱智

日本幾時話？

香港のビザ免除の対象は，香港特別行政区旅券及び英国海外市民（BNO）旅券を所持する方（香港居住権所持者）に限ります。

日本會歸納埋bno做香港護照

應該話，BNO 持有人居留地都係香港，咁疫情係用地區封係正路，除左俄羅斯撚狗之外。

佢地求仁得仁啦， 航空公司肯取消

班大種乞衣唔想蝕錢

唔識日文咪亂解啦。

拎bno班人同蝗有咩分別
人地都叫你地唔好去仲係到問bno得唔得

你日文咁你睇吓紅字點解啦

加えて中国及び韓国全土で発行した日本への入国ビザの効力を停止。香港、マカオ等のビザ免除措置も停止します。水際対策に関して日中韓をはじめ国際協力を強化して参ります。

外務省講免簽不嬲都係BNO同特衰2本護照一樣歸類香港，英國護照就獨立分類。香港免簽3個月英國免簽半年

真係好恐怖
班友成日覺得貼本BNO響額頭就有特權

人哋唔係同特衰持有人有仇而制裁佢哋
而係香港本地疫情關係封香港
阿豬阿狗都知無論你名義上係英籍定匪籍
你實際都係港人有感染機會

佢日文直譯係話有乜嘢香港護照可以免簽證
咪姐係日本視依啲為香港護照囉我轉個講法姐
你就真係唔識啦

如果BC去其他國家轉機有冇得諗

理論上你英國飛去佢未必會問你住邊
但佢一問到你都迫住要答
電子護照隨時本身經已有出入境記錄
欺詐入政府人員企圖入境一定係刑事嚟

BNO = 特區護照 = 香港護照, 無免簽
拎到簽證入國都要隔離14日

班on9以為有bno就高人一等
人地日本唔係傻架，好似俄羅斯咁擺明撚狗兼收多你bno筆簽證錢咩
我都好懷疑呢班撚樣有冇本有效嘅bno passport喺手

利申：持有本有效BNO passport，支持日本封鳩BNO/特衰關

秦國移民局同旅遊局琴晚講嘅野係冇夾口供完全相反

撚狗撚到

爭扎呀港豬

海關一見你由香港飛嚟會特別小心啦，點會走得甩
何況咁多BNO撚去過日本

唔係以為BNO好特別呀嘛

咁姐係留學visa唔計？！

絕對支持。

可能失效
因為係話取消響中國發行嘅簽證
而中國係包香港:
中国（香港及びマカオを含む。以下すべて同じ）
中国及び韓国に所在する日本国大使館又は総領事館で発給された一次・数次査証の効力を停止。

就算有效都要隔離14日
睇見日本隔離郵輪搞到全船感染嘅精湛表現
靠佢哋隔離買定人壽同寫定平安紙都得

From Google translator:

Hong Kong visa exemption is limited to those who have a Hong Kong Special Administrative Region passport and a British Overseas Citizen (BNO) passport (Hong Kong residents).

咁攪笑 ，BNO 都係香港人 ，都重要去。。。
真係非去不可